約咗公立醫院驗血，但當日有事要改期，我想問有咩辦法？？

無電話號碼，因為要返工去到又關門

大家幫幫手啦唔該

係咪約好咗某個鐘數抽？定係約好咗日子only?

某日某個鐘數

動物節可以照walk in 定一定要email 抽左先訂得？

你早一日去囉，個request 冇綁死日子